唔係叫你哋支持/幫助武漢，但係。。。

但我地應該利用佢哋

1
吸收中間及淺藍民意支持

我哋可以利用中國各地嘅遊行，向淺藍解釋：

遊行非香港獨有，並非黃絲專利，中國各地都有人為生存為下一代對抗惡政。

中國人權/生存狀況堪憂，所以點解要反送中。點解要反對一個非為人民著想嘅政府。

連登仔成日話打民意戰，武漢確實係個好材料，比我哋收割中間派/淺藍。

2 多線投資
我並唔係話要幫助武漢，外國知道新疆西藏狀況都無點出手。就知唔需要傳去外國媒體。

但如果對自由行嚟講，呢啲封鎖嘅消息都果比佢地睇到，都有機會動搖中國天下太平嘅假像。敵人唔想發生嘅嘢，就越要幫佢地手發生，佢哋越封鎖消息，我地就越要幫佢哋流通。

仲有另外優點，當我地做得夠勁，咩消息都第一時間係過境嘅時候即時送上，中共有無機會驚到要cut走自由行，甚至驚到cut走每日150個。